所謂獌狗精神，輸波打人

我地獌狗兄弟，自成一族
不但4424，又會打人

入咗MU就至醒目！

問狗何所欲 問狗何時捐入狗窿

屌你
係地鐵笑到收唔到聲

笑撚到收唔到聲

痴撚線

兩隻獌狗負皮

即刻順左

轉左最新陣式 9014了

頂你

原來有1? 我以為個1係鏝城人

cls

1果個用黎打人的

搵班獌出黎dem返個beat啦

獌加dem beat

你個名

我地一齊dem番個獌狗beat好唔好阿？？

魔性澎拜， 爽牙

好

想睇多次段片 搵唔到

依條？

魔性
黑盡天下仇敵強隊
環抱c朗出走之錢
4424 人傑地靈
育獌狗一代菁英
樹仇敵千萬人敵
魔性
魔性
魔性
URRSH!!!

加埋句串仲霸氣左

所謂獌狗精神，柒住團結
我地獌狗兄弟，自成一族
不但4424，又會打人
渣古唔識入波，但識助攻
入咗1粒，就想住鳩縮
比人反cup就至醒目
獌狗何所欲 問獌狗何時捐入狗窿
獌狗何所欲 問獌狗何時捐入狗窿 (beat要快)

笑4

獌狗beat

啲狗唔敢入嚟俾人撚

魚拉突